可能727已經又有年青人犧牲左？

小弟係做緊HA醫療職系
聽講727 當日有2x歲既年青人
話做運動整親入左醫院(KWC)
之後發現腦內出血 仲要最後插埋喉（證明腦幹被壓住）
呢家已經轉左另一間醫院 唔知結果係點

希望真係唔關事
但大家真係小心個頭
記得帶個好頭盔 最好有海綿係底個種
總係覺得地盤頭盔心理作用居多

究竟一路以黎傷左咁多個而家點情況

真係唔知

「8月5號齊罷工」

求樓主你再跟跟

迫害時代
傷者唔敢坦白，掩蓋死因

push

轉左醫院 跟唔到

屌

好有可能係冰山一角
入院果陣邊度敢話自己比黑警爆頭

？
推

罷工

唉 個時都係咁諗 佢有講做咩運動
但個種運動無可能咁傷得咁勁...

推呀

屌你老母推

不如叫泛民議員跟實啲危殆,嚴重嘅義士
醫院可能會仆街到隱瞞義士傷勢
最後死咗都冇人知

Push

黑警…

最慘既係
仆街HA搞到入院既人唔敢講咩原因受傷, 亂UP一個原因
咁HA既"統計"同"公佈"唔會知佢地真實原因
所以除非傷者主動求助, 如果唔係就算議員都做唔到啲咩

推....有無其他醫院既人知

無朋友無屋企人出黎講?

推
義士千祈唔好有事呀

有冇人可以跟到呀

唔係話唔信你
有冇證睇下先

希望唔係啦

呢個時候更加唔會講啦 陣間又屈條暴動落去

推

求了解

??

diu

一定要冇事

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

隔離post 有人話有人可能變植物人

求fact check

其實發夢死咗
家人唔會搵記者?
唔會冇人冇物呱?

希望有議員幫手FC

買頭盔！

謀殺...

樓主 請問轉咗去邊間院
睇下有無醫護人士可以八下咩情況

唔好有事呀

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推！

最好係去又唔去、唔去又去！行街無罪！

屌

pish

一定要跟呀，佢如果情況真係咁嚴重嘅話，就算承認有去過現場比政府告，佢都可以counter strike控告返警隊去海牙

義士一定要平安

屌真定假呀

用高點、望遠鏡作出通報！進可攻、退可守！分割對手防衛！狗仔叫走可做，合時回流。車輪戰！對方任何東西都要被射入目的地！

無數據顯示有幾多人受傷，好難查真偽。如果唔小心比人屈左係，糾察又會搵佢地傾計。

推到有消息為止

講緊呢位兄弟?

黑警冇一個係無辜

「突發」改左首歌送比香港人

推到有消息

搵人幫手FOLLOW呀

有冇消息

轉用軍用頭盔

剛剛睇完烏克蘭，開頭都戴工程頭盔，後期都轉晒軍用頭盔

請問有無多d資料，係邊間醫院？

自膠，當我無講過

死咗好多 醫管局封鎖消息

唔該有方法嘅手足幫手跟下

發夢人士一定要同屋企人/朋友講
有咩事可以追究返黑警

義士要保護好身體

光復香港 時代革命

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

由612開始基本上無確實傷亡數字

腦幹死亡

真係 點解 癲狗 可以出手 咁毒………
點落到手嫁……………

跪求跟進

推到有消息
有無人朋友做醫院㗎??
幫手問下呀唔該

天佑港人

有冇多D資料

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

【暗黑經濟學】發夢原則

more info please.

咪撚亂講啦

轉左去邊間應該都知架!!!

差佬同政府不斷鬧示威者暴力，我真係想知道差佬既傷亡數字係點，示威者傷亡數字係點

好人一生平安呀
義士們唔好有事

如果佢有咩三長兩短
警犬我要你血債血償
全家落地獄

撐住

即係警犬已經打死左示威者

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

頂 逐漸變成no news is good news

屋企人或朋友方唔方便聯絡議員／人道基金？

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

轉左去邊間醫院

循例問
有冇職員證可以俾各位巴絲睇
好心痛屌

轉左去比人唱到係藍絲大本營果間呀

前所未有地覺得香港好黑暗

建議樓主主動聯絡 HA Secrets提供資料

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

插埋喉😭😭

義士

123

up

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

推到有轉院醫護出黎update

plz跟跟~~~

8月5罷工

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

pish ar

好多重傷嘅最後都冇咗消息 好擔心佢地

新加口號：血債血償

唔好係真 唔可以咁

God bless him plz

救下你唔好有事

🙁

612中槍嗰位後生仔又點 有無事

請跟跟

轉咗去邊間醫院
呢度大把醫護巴打可以睇

你老母，黑警死全家，仔女全部橫禍死

天佑義士

[突發］無恥民建聯許有為 打壓言論自由 係安達邨群組維穩不斷del post 仲踢街坊出群組！

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

救命呀
唔好有事呀

有消息未

一個都不能少

轉咗邊間？

你點證明我亂講？

有無醫護知而家個情況點呀

真係被狗打死?

最好都係戴電單車全罩式頭盔

推！！！！

有無人有最新消息

呢個真，大家快去買電單車頭盔

求跟進！！

跟進？

你都無證無據啫

隔唔隔到煙?

推到蘋果,立場或者其他媒體跟進呀
好大件事
呢單野同黑警直接用過份武力打死示威者無分別

而且唔好唔記得 有好撚多香港人俾班黑警用過份武力打傷
造成長期或永久既傷殘呀

黑警

唔好呀

走啦 on9仔

隔煙難d, 一係買單車頭盔，總之唔好再用地盤頭盔，太廢，請大家好好保護自已

係喎屌
有個義士比死黑警射頭
之後就無消息

跟進呀
齊上齊落一個都不能少
leave nothing behind

好心痛

有冇最新消息呀

南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩
南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩
南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩

pish
希望嗰個人冇事

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

一定要無事呀

點解死嘅唔係班仆街

無拎低ID sorry

佢而家點？

有冇最新消息

有無update

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

有冇update

吉人天相！

點fact check？

推fact check

認真覺得單車頭盔保護性高啲
地盤帽只係防上面，側面保護性唔夠

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

當時救人果位： 之前有講一位727系元朗西出事既年輕人(年約20-25歲)，系大家在狗手中搶返黎果陣，已經係半昏迷狀態，經腦科醫生(義診)，懷疑腦出血，最新消息係依家昏迷緊，好有可能變植物人，已聯絡緊612基金!!

推到有消息為止
黑狗無一個係無辜
唔好再俾我見到有人讚狗有良心

推，希望該前線平安

hashtag

仲未有消息？

求最新消息

希望唔係

求消息

update plx

死左都冇人知

Push !! 求update

有冇記者

推返上去
光復香港

求義士消息😭😭😭

求義士消息

Updates?

你老母死撚埋

請問有冇最新消息？

議員跟跟佢plz

Pish

p

個個唔敢講原因 真係死咗都唔知

屌又有義士冇人講？義士情況而家到底點

自己睇! 唔好人云亦云!
工程用嘅護具係最好，不過喺抗爭時未必可靈活運用，仲要唔係用嚟擋真子彈！
講頭頂跌落嘅嘢, 一定係安全帽, 人地設計就一定係防止從上而下

應該煲大依單野，追究黑警責任！
過分使用暴力，企圖殺死示威者

都冇消息點煲

如果係父母都應該公開晒同啲記者傳媒講

希望推到人出黎講

殺人政權要填命

再推

光復香港，時代革命

有無消息

不停講，要電單車頭盔，保命裝備唔慳得
防具升級系列 - 電單車頭盔